（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

PC46283叫人搶槍喎
根據香港法例，槍搶係可判終身監禁，未知警務人員煽動他人搶槍又可以判幾多年呢？
****假設香港仲有法治

咁撚樣都冇人推？

哩隻老狗把聲好低能仔feel
想扮型又扮唔到

咁肥跑唔跑到

幾十年冇操都似

狗仔你沒左支槍仲點打飛機

推呀！

推！

甴近平

警甴

廢柴中坑做咁多年得條傷心柴
陰公

傷心柴

煽動犯罪可恥

人又肥又廢係咁咖啦

46283 譚志成 高級警員

推

好Kai

肥狗，1 1果陣你係咪仲敢咁串啊

呢d廢老我一拳一見

一件

賊眉賊眼咁

佢個肚可以借比其他狗仔玩肚交

推 知法犯法

依條友好熟
好似之前有條片屈偷單車

豬咁撚樣

Push

隻撚隻肥狗都差唔多樣咖啦

push

習曱甴

好嬲好嬲 等我推爆佢
但係聽日照好嬲咁返工返學

留名

pishhh

原來是廢柴

直接叫記者播俾四點大話會班大狗睇啦

推啦垃撚圾

香港無法治 不過都推

d傷心柴真係零舍串

最垃圾既傷心柴

記者會問下，睇下班垃圾仲可以點鳩法

郭sir：我睇唔到哩d片段

強烈建議記者自備部ipad去播呢d荒謬片，問到佢口啞啞都好

咁老仲係一柴智力有問題？

做左咁多年狗都係得一條柴

廢柴咪就係呢d囉

咁弱智唔怪得咁老都得條可憐柴

原來學堂咁教

法治係對付反對者嘅工具only

手足做野

推到佢仆街

佢自己又唔會拉自己

推到佢仆街！！！

好樣衰

得果一條柴

推。

柒狗

1823 ed

推呀

老到頭髮都白晒先得條傷心柴

得條柴係到扮曬野

屌你老母

Sosad

呢個要推

幾十歲都仲係散仔，都知無乜腦

個肚大撚到好似三個月咁點扮
仲細咩唔好咁中二啦

jillyouknowwho

成世人都係做散仔
一生人都係度兜圈 冇行前過
人生敗北組

等連登仔助攻，投訴到佢臨老燉埋冬菇

原來教唆他人犯罪比犯罪者刑罰更重，咁今次要揾番之前案例睇下點判，睇下香港仲有幾多法治剩番係道

死仆街

落單？

一條柴都叫高級
人唔笑狗都吠

廢老 肥西

傷心柴就唔好咁啦 人唔笑狗都吠

傷心廢柴

除左件制服，個樣十足十d藍絲廢老

成個保安咁

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

狗樣

洗定八月十五啦

推

垃圾廢老

香港無法治，只有恐怖分子法

甴近平

睇個樣就知唔撚正常

如果我在場我會講
傷心柴碌炮冇人想要

咁大個人好心唔好帶青色錶啦

傷心小柴

呢張要推呀 班狗話搶槍呀嘛 你隻交通狗冇啦啦蚊個人黎再拎支槍支住人心口 想謀殺 有人想搶槍保謢人家生命好正常姐

真係成個低能仔樣喎

推
日後清算慢慢坐

一柴就收皮啦

呢d黑驚 真係影衰哂香港
咁撚柒肥都有

有啲似林大總統

肥藍曱甴

仆街爛仔

推
推
推

有樣又有晒証據 唔係咁都無事

一柴都咁撚串

啲差佬個個都咁撚肥
跑跑下會唔會唔夠氣 室息死撚左

呢D 典型冇裝備就係垃圾

佢都唔諗下自己無左把槍，只係一條可憐既肥蟲

死肥豬

哈哈 甘老都係一柴
當然想穩借口升職

仲講緊法治?
點解到依家你仲會覺得香港法律係會扲黎保障香港市民

推啊推啊

On_9係有樣睇

上一代真係好多垃圾

推比記者係聽日狗狗記者會落下佢地面都好
仲可以back up 定 for 第日清算

哇 推

推！！

要推黑警惡行，真係推撚到手軟

但係唔好麻木

示威者犯左法有法律制裁，警察犯左法有咩法可以制裁？

有個笑話叫監警會

好難想像有完整嘅黑警罪行紀錄
到底每日犯幾多條，有幾離譜

有巴打之前整過好詳細既黑警惡行集

跑多兩步會唔會心藏病

警甴

香港啲狗有特權 無法自可言

撞呀屌

千祈唔好叫起底組過嚟

有關警員喺電光火石、別無選擇嘅情況下叫市民搶佢槍。

做咗幾廿年揹條傷心柴既廢柴就好心收皮啦。
做狗都係最低等既狗，比其他狗睇唔起

S

麻包钋

個肚腩大到

On警9

正一白癡佬

咁撚戇鳩唔怪得而家都重係得一條柴啦

成隻豬咁
呢d好容易跌紫裝

咁撚肥既

Push.

呢個真係告得

想搶

屌 一柴

ppp

.

正撚樣

太低級太唔起眼 唔想理佢 完啦好嗎 平時係警隊依d都係投閒置散

佢想博出位姐 如果唔係可能一世都冇咁既機會

成頭灰髮,
但仲係得一條柴,真做到灰
可能佢真心想有有搶咗佢枝鎗

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

垃圾

好柒

咁宜家睇啦懵撚！

梗係啦
冇乜事都唔會有得升
成班都係等咬糧

Pish

睇個款真係唔難搶佢

又肥又on9

柒頭

其實有冇可能告佢哋㗎

曱近平

推呀仆你個街

tui

Pusg